{
    "Network Connected" : "网络正常",
    "DB Runing" : "数据正常",
    "Power Runing" : "电源正常",
    "Heartbeat Listening" : "心跳监控正常",
    "Please verify your fingerprint" : "请验证您的指纹",
    "Use another account to log In" : "或使用账号登陆",
    "Police Code" : "工号",
    "You are not permitted to perform this action." : "当前登录的用户不能使用这个功能。",
    "Confirm" : "确认",
    "Return" : "返回",
    "Cancel" : "取消",
    "Log In" : "登录",
    "Sign Up" : "注册",
    "Password" : "密码",
    "Confirm Password": "确认密码",
    "Invalide User/Password" : "账号或者密码无效",
    "Password mismatch": "两次输入密码不匹配",
    "Username required": "请输入用户名(您的工号)",
    "Password required" : "请输入密码",
    "Confirm Password required": "请输入确认密码",
    "Something is wrong": "发生以下错误 : %s 请检查",
    "Thank you for registing, Your account has been created, please contact admin to activate it." : "感谢您的注册，您的账号已经成功创建，请联系管理员激活您的账号。",
    "Your account is deactive" : "您的账号还没有激活",
    "You are not authorized" : "您没有权限使用本系统",
    "Could not authenticate user":"无法验证用户身份",
    "Edit My Profile":"修改我的资料",
    "No position found":"当前账户没有职位信息，无法创建申请，请联系管理员先指定用户的职位",
    "No Superior Found":"当前职位没有对应的上级领导，无法创建申请",
    "is applying for gun" : "正在申请枪支",
    "is applying for bullet" : "正在申请子弹",
    "is applying for storageGun" : "正在申请存枪",
    "is applying for storageBullet" : "正在申请存子弹",
    "is applying for both" : "正在申请枪支和子弹",
    "is applying for emergency" : "正在申请紧急开门",
    "is applying for maintain" : "正在申请维护",
    "order info": "记录信息",
    "order type": "记录类型",
    "order content": "记录内容",
    "order position": "记录位于",
    "order created successfully": "记录创建成功，可进行现场授权",
    "order management": "记录管理"
}